---
id: "1696449927217270"
title: Good Morning - gesundes Frühstück, leicht gemacht
start: 2021-10-04 19:00
end: 2021-10-04 20:00
address: Unterkirchberg, Rathaus, Hauptstr. 49, kleiner Saal
link: https://www.facebook.com/events/1696449927217270/
image: 243376618_4539216942822127_1456532872094657390_n.jpg
isCrawled: true
---

Good Morning - gesundes Frühstück, leicht gemacht
Andrea Conrad, Ernährungsberaterin

Sie möchten schon immer wissen, was ein gesundes, bekömmliches Frühstück ausmacht und worauf Sie achten sollten? Dann sind Sie hier richtig. Die Dozentin gibt Tipps für gesundes und leckeres Frühstück für verschiedene Geschmäcker und Bedürfnisse.

Montag, 4. Oktober, 19 Uhr
Eintritt 10,00 €
Unterkirchberg, Rathaus, Hauptstr. 49, Kleiner Saal
Nr. 21H1507020

Anmeldung unter:
https://www.vh-ulm.de/vh-programm/kurs-finder/detail/kurs/good-morning-gesundes-fruehstueck-leicht-gemacht/21H1507020